### Тестовое задание ###
* описание в файле "Тестовое PHP_m.docx".

### Запуск ###
* `cd www && php -S localhost:8081`
* http://localhost:8081/index

### Список файлов ###
* phplib/ - классы проекта
* * config.json - настройки проекта
* * init.php - инициализация окружения для пакета Application
* * Application/ - пакет Application
* * * Base.php - базовый класс для всех прочих
* * * Application.php - обработчик запросов
* * * Controller.php - контроллер
* * * Model.php - общий класс для моделей
* * * Model/ - модели
* * * * Gear.php - шина
* * * * ListLine.php - наименование для распознавания
* * * * RegExp.php - регулярные выражения PCRE
* * * Router.php - маршрутизатор
* * * View.php - представление
* view/ - представления
* * default.tpl - общее представление ("рамка" вокруг контента)
* * index.tpl - представление главной страницы
* * json.tpl - представление для JSON
* www/ - файлы для входа обработки HTTP-запросов
* * .htaccess - дополнительные настройки Apache2
* * index.php - запуск обработки HTTP-запросов
* * css/ - CSS
* * js/ - JavaScript

### Описание настроек проекта phplib/config.json ###
* charset - кодировка проекта
* session - настройки HTTP-сессий
* * expires - шифт по времени для даты истечения в секундах
* * include - список JSON-файлов для дополнительных настроек
* db - настройки БД
* * dsn - строка для подключения к СУБД
* * user - пользователь
* * password - пароль
* * charset - кодировка
* view - настройки представлений
* * index - "главное" представление
* * default - "рамка" для всех страниц
* * error - представление ошибок
* * pattern - шаблон для создания пути к файлу представления
* * path - папка, где находятся файлы представлений
* * compiled - папка кэша представлений
* router - настройка маршрутизатора
* * action - имя функции контроллера
* * map - карта представлений
* http - настройки HTTP
* * version - версия
* * header - настройки заголовков
* * * pattern - шаблон для создания первого HTTP-заголовка ответа
* * * sub_pattern - шаблон для создания следующих заголовков ответа
* * * default - заголовок с MIME-типом сообщения ответа HTTP по-умолчанию
* * * default_name - имя заголовка HTTP по-умолчанию
* * * javascript - MIME-тип JavaScript
* * state - список статусов HTTP
* ctrl - настройки контроллера
* * page_size - количество записей на странице для метода Application\Controller::all

### Автор ###
Шатров Алексей Сергеевич <mail[at]ashatrov.ru>